支持恆指 -64 點收市！

絕對支持大戶為紀念 64 出一分力！

近磅

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

依家啲大戶都係北水，有啲難。